銀髮族新屋嶺導賞團 直播

而家好大雨

推俾多啲人睇到

多謝銀髮族

推

wow

唔好意思借個post宣傳一下

民陣電話用於傳短訊, 不建議致電

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

落緊狗屎 仲有幾十人去新屋嶺
好有魄力

P

大風大雨 小心

多謝公公婆婆

多謝銀髮族

小心啲呀
會唔會俾班狗畜拉埋入去打

夠膽郁銀髮 同佢地搏命

有大cam 應該會有新聞片

銀髮族要小心

小心啲啊大家

係

推阿 小心安全

全部爛地辛苦哂

一定要小心啲慢慢行呀公公婆婆

推
多謝銀髮族 !!!!

而家行過去拘留中心嗰邊

而家落緊雨
擔心佢地

老友記好勇 小心啊

支持

推比更加人知

多謝你地

公公婆婆要小心安全

感動人心

辛苦晒咁多位

銀髮族手足們好勇
超respect!!!

我條頸斷啦

多謝咁多位公公婆婆
後生仔都睇到架
你地要小心啲

好有心推

銀髮族小心

respect

後生姐姐可能要兼顧好多嘢

小心

多謝

唔好話老人，後生仔咁大雨大霧行都難

當日活動：
1. 介紹新屋嶺扣留中心的前世今生、
2. 講述811恐怖囚室的事件、
3. 測試各手機訊號強度，以証明該地是否叫天不應，叫地不聞。

佢地個活動簡介

Pish

我地都唔敢去既地方，佢地敢去

銀髮族, 好勇武

加油呀

勇武

無言，呢D人係咪都係無stake?

好勇 多謝銀髮族

上網直播倒

Push

久唔久斷一斷

條路難行到…

長者們比我哋行得更加前，><

真係荒山野岭地方黎
個環境都已經助長黑警暴行

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好擔心
個直播一斷 個心就離一離

好撚勇
多謝銀髮族

感激萬分！

推啊你班連登仔

感激萬分

小心為上

好勁

唔推唔得

銀髮族好堅

小心天雨路滑

咁多位銀髮族小心d慢慢行呀

推
cls 好尊敬呢班老人家

Pushhhh

表示專敬

銀絲
831遮打 91機場 92三罷

Respect

真係多謝銀髮族
行得好前

銀髮族親身探路話比我地
如果唔係有坦克
都唔好貿貿然入去送頭

借一借位 唔好意思

比人督灰既同我入晒黎

正常番了

好大雨呀，小心D。

啱

點解淨係睇到個標題都會想喊...
多謝銀髮族

銀髮巴絲好勇

推
多謝銀髮族

勁呀

push

推！

其實好重要
唔好比人覺得出黎既人一定係後生仔 後生仔搞事

呢班銀髮族就代表左佢地上一代人都係好支持我地

銀髮族真係好堅

有外國記者跟埋去

真係山卡啦到呢

多謝, 辛苦晒

有啲嘢後生仔做唔到

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

多謝你地呀 一定要長命百歲 身體健康

撐！

如果後生仔去，應該直接送頭入新屋嶺

小心啲呀公公婆婆
好多謝你哋

同埋呢個活動內容真係好勇武
如果係後生組團入......感覺會好大鑊

THX

小心啲

辛苦晒

荒山野嶺就緊啦。其實係有車路到，不過係禁區入面。尊敬銀髮族

推銀髮族好波，但要小心呀支持

多謝………………

寧化飛灰。不作浮塵
光復香港。時代革命

岩岩佢地上左山頂 又大風又大雨 好擔心佢地跣親

感謝

agger

老人家
班黑警應該都最多都係揮棍
趕走

年青人(特別黑衫) 直接 捉入去打

多謝 愛你們❤️

多謝銀髮族辛苦你地啦

班老人家咁好 我地都唔可以辜負佢地

推！！！

推！多謝831

我愛你哋

成日呢啲直播我都想你地有人做埋圖文轉播
一喺親街就睇唔到 事後睇番又成一兩個鐘起唔知點跟

銀髮勇過好多人

未必，可能學北區醫院咁，捉人入房打
但咁樣嚇唔到我地

好大雨

97前應無人估到係2019年嘅香港，
林鄭暴政會仿效赤柬S21，係香港設政治犯集中營。

有冇諗過令黑警個mon post bot 廢武功

呢條直播就係跟住佢地行爛地行山
睇住當精神上陪佢地一齊

佢把遮好高出鏡率

萬事小心

要小心呀

thx!
office block左FB睇唔到

live

痴線

危險地方交比老人家最好

差佬實唔會拉佢地
都知佢地無可能勇武

講野果個把聲幾好聽

有兩架狗車出咗嚟

記得全程直播 保障返自己啊老友記們

入面應該唔比live?

睇吓佢地敢唔敢搞老人家

影相果啲係記者？

小心d

pish

銀髮族好英勇
多謝你哋，記得萬事小心

咁搞法新屋嶺可能將來有機會做港版巴士

對唔住 ipad cap得好差

狗話安全第一喎 確保佢地安全

be careful

好似都有起碼四五個記者

Tui!

小心身體呀

老友記們加油
真心癲

黃婆婆唔見咗

岩岩睇完民間live
老友記行左1個鐘?

係
仲行緊去拘留中心

尋日到有人吹雞叫大家去自殺

你地真係好勇敢多謝你地呀，我地一定會勝利，唔會要你地白行

尋日先有人喺度煽動

唔係禁區嚟㗎

佢地話有農場 有回收場
有巴士到

銀髮族你地唔好咁啦 咁大雨真係會病
我愛你地每一位參與運動嘅朋友
我要休息下喇 個腦好攰
又不停流眼淚
點解每一位有良知嘅香港人都要咁攰呀
大家加油

cls

佢哋係去行山啫

要小心呀屌

禁區位係喺 文錦渡關卡前面， 有架73號k響附近停， 落咗車要行四個字到。

痴線 行咗勁耐都係呢啲路

隔離勁多大貨車 旅遊巴駛過

好危險

祝你地身體健康
長命過百歲

RESPECT

小心呀

721 85 811 加油

路牌

有叔叔話 我地啲後生仔啊鬥士啊 就喺呢度落難

勇武銀髮族

不得了 嗌緊光復香港

呢度係文錦渡公路， 自然多貨櫃車， 成日有狗狗死㗎， 畀車撞死， 好多中港司機不顧而去。

銀髮公公婆婆
你地係我係依場運動唯一感到溫暖既時候
愛你地每一個

銀髮族佩服

致敬

開始收唔到了

我喺區住，成日出入呢面，去行山打卡冇所謂，去圍我一定唔認同， 大家而家睇埋片， 應該自己都明。

屈你非法集結

up

辛苦曬銀髮族

手足

tui

好西利

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

真係好山卡啦

太利害啦

旅遊巴其實入唔入到? 包車入去撐有無得諗

好撚勇武

有落單狗
殺啦

走唔到架喎成車一鑊熟

上呀手足

集中營

Cls 真係好佩服

導賞簡介話有十二個牢房 收到二三百人

多謝你地！注意安全！

旅遊車仔可以去到路口，入唔到去， 或者佢哋唔敢入去

有前懲教叔叔講緊
話以前好少用新屋嶺
通常邊到拉就擺邊度環頭

當年1984？的士暴動 唔知有冇聽錯
油麻地差館可以扣留二百幾人

那我就住附近嘅， 以前呢度呢就好多偷渡客， 講緊係九七之前， 偷渡客大部分就拉去呢度嘅， 佢設計嗰間我都係唔想啲ii偷走到出去， 沿途有好多地方裝咗閉路電視。

多謝銀髮族叔叔嬸嬸!

公公婆婆

屌你班連登仔 叫新屋嶺救人 又哩又路
銀髮都快過你班後生一步 慚唔慚愧
屌過反圍新屋嶺既 自己對號入座啦

黑狗你收皮好嗎

銀髮真係好勁....點解佢地咁識玩 ... 我覺得佢地應該有上連登睇post

仆街黑狗又想呃ot錢

推呀！

推 多謝銀髮族

所以根本講唔通 市區拉人放喺呢度

辛苦哂

駁唔到無第句？ 本來都廢事嘈
我係黑警乜都得 唔係黑警你係咪死全家呀
對事不對人 唔好屈得就屈 言論自由 唔應該受到妄加既罪名黎到打壓

Thank you
831 831

導賞員：如果被捕時已經受重傷 點解喺送嚟呢到 而唔係醫院

咁你自己去圍啦ye

你最撚叻啦
用鍵盤叫人做，自己又唔做，一味只係屌
正廢鳩

兄弟爬山

銀髮加油!!!!!

話唔定佢地係67或者六四既勇武

thx for pushing post

銀髮族係好勁，心平氣和，唔駛同你鬥大聲，
講既句句都清楚

多謝你哋

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

好有心

去行山同埋去救人兩回事， 大家睇到直播嘅內容， 都知道個地勢係幾兇險㗎啦， 如果gta，五星係爆星嘅，呢度有十星。

THX!

玩命嘢銀髮代後生做
多謝

老實講銀髮族喺唔需要大量體能嘅地方
效果係好過我哋好多
犬隻夠膽射爆一個老人家嘅話可以準備全城審判

虐打咗個阿伯啦，審判咗佢哋未

頭先實地視察過 得一條路進出
有入無出 入左去就係咁先

如果係後生嘅可能一早包抄咗
佢地主動走嚟挑起事端
成堆一網打盡
話老人家「衝突」點都難過話後生「衝突」

有D 野係要銀髮先做到

如果嗰個係後生嘅分分鐘連做樣炒人都唔做

完咗喇個直播
再一次多謝銀髮族

值得學習阿各位手足

佢地咁有心多謝

我愛你地呀公公婆婆

尋日喺度有個人叫人哋入去圍新屋嶺送頭， 我都講咗得條路仔，見到就得一條， 有人唔信我， 我建議大家搵一日， 去行山郊遊， 佢自己望下， 行山比人拉風險細啲。

各位哥哥姐姐請受我地呢啲連登廢青一拜

721

我帶頭 咪比你班 話不分化撚 屌到仆街咯
玩label你地就最叻 cls 騎劫 分化名號 屈鳩

thx 會好好考慮下

個live完咗俾人抄牌

推 多謝銀髪族

嗱話說我就住喺呢面嘅，早幾日黑衫黑褲look喺一個叫新屋嶺練靶場嘅巴士站出面等車出上水，嗰度有條路係通往集中營，係入去嘅唯一車路，咁我見未有車，咪行去路口食口煙，食食下有犬車駛過，哈哈，專登停低成車人落嚟逗鳩我，問我係到做乜，我話等車囉做乜，又問我係咪住喺到嘅，然後叫我打開嗰袋，又問做乜有勞工手襪， 我話我做油漆嘅， 佢叫我拎埋平安卡註冊證嗰啲畀佢睇先信，我幾十年都未試過喺呢啲位置畀犬抄牌。

如果唔係我真係做油漆， 我又畀唔到證據犬睇， 你估我會點吖？(早個星期已經抄過牌，但唔係示威遊行中招， 係將軍澳斬人嗰日路過此地畀犬抄)

你廢咪縮埋囉
自己唔做又問人唔做慚唔慚愧
其實我唔係好明你講緊乜，不過如果你真係咁勇武會出黎圍，又點會care人地用鍵盤話你乜
你做冇問題，莫薑唔做都正常，但你自己莫薑又問唔做嘅人慚唔慚愧，你仲衰過香港警察

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

推唔到都照推

老人家 好有心

Lm

銀髮族好波

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

抄哂定剩抄後生

銀髮好狂啊！

抄咗其中一個發起人 即係個導賞叔叔
唔肯定其他人有冇

真係好顛

Push!!

721
811

銀髮族好野

情況點

散咗喇

祝好人健健康康長命百歲！！

多謝銀髮族
希望平安無事

個地形真係有入冇出

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

多謝各位銀髮族對香港既付出！

支持銀髮族

仲勁過唔少後生